{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096724?place[place_type]=GID&place[gid]=1096724&place[latitude]=37.7057808894&place[longitude]=127.5151342202&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 도치빌펜션"
    },
    "text": "穏やかな北漢江に隣接した場所に位置する加平ドチビルペンションは、美しい景色と澄んだ空気が感じられる快適な施設と様々な付帯施設を備えています。 宿泊施設は宿泊施設法に基づき、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室が禁止されており、予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては1客室に二重予約が発生し、二重予約になった場合は先に決済された予約件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額基準で策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日の予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 ペンションをご利用の際、客室内の施設物の毀損や紛失の際はお客様に責任があり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の搬入は禁止されています。 チェックインは午後3時からチェックアウトは午前11時までで、様々な客室情報が確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドチビルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドチビルペンションは穏やかな北漢江に隣接した場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドチビルペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ドチビルペンションは美しい景色と澄んだ空気が感じられる快適な施設と様々な付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ドチビルペンションの予約は青少年や未成年者でも可能ですか？",
            "answer": "ドチビルペンションの予約は宿泊施設法に基づき、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムと一致しているのでしょうか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約になった場合は先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額基準で策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日の予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションをご利用の際、客室内の施設物の毀損や紛失の際はお客様に責任があり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からチェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どのように客室情報を確認できますか？",
            "answer": "様々な客室情報が確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 506
    }
}